今朝返工到而家有一半時間對住白屏

屌老母...
LOAD個GOOGLE DRIVE LOAD到2046
STICKY NOTE都要等幾十秒...
份新工先返咗一星期...部腦已經咁...陰公

你公司啲電腦好舊

我唔知...
肯定就唔係新...
但啲SPEC真係好廢...